我女朋友尋晚問我落左妝之後認唔認得佢

我答
當然認得啦
因為我認得上左妝嘅你同埋落左妝嘅你

笑到爆肚 skrskr

Um9

何方妖孽

on9